不快樂的一天

無人明我諗咩
都唔會有人愛同同情
成個人好負面了
唔想再強顏歡笑
好想有人比個膊頭我挨
靜靜地陪住就夠

妳 想證明什麼

我俾你

我看著你持刀而來，並指給你心的位置，是經我允許，你才有傷害我的能力。

多謝你

你的安全感應該來至於

每天變好的皮膚
體重計上想保持的那個體重
銀行咭裡足夠的餘額和手機滿格的電量

加油iloveu

If I am lost for a day
Try to find me
But if I don't come back
Then I won't look behind me
All of the things that I thought were so easy
Just got harder and harder each day..

December is darkest
In June there's no light..

覺得自已做乜都唔掂
存在唔知為乜

你講緊我...

Love u too bro

我 人生乜都冇
由細到大都咁自卑

我 想死

心跳很累
呼吸很累
活著就用盡全力
即使如此
我還不想死
你都加油哦

加油